[Marvel]黑豹好似唔係好掂，對比今年三套大電影…

銀河守護隊2 已經上畫，簡直無得彈啦
蜘蛛俠：愛回家外國已經有試映，評語都唔錯

雷神三條預告直頭係所有Marvel預告中最好既一條，導演亦換左個有d聲望同質素既導演，係今年既壓軸。

反而黑豹橫睇掂睇，都好似唔係好吸引…

最多黑人演員既電影??

marvel今年上嗰幾套好似得gotg叫做吸引啲...

見到成咋黑人都唔想睇

今年DC Marvel上既戲 係得gotg2吸引
反而對黑豹有興趣